# Tylo

## Использованные технологии

 - HTML5
 - CSS3 (SCSS)
 - JavaScript ES6+
 - Gulp v4.0.2
 - Webpack v5.74.0
 - Node.js v16.13.0
 - ESLint v8.22.0
 - Prettier v2.7.1
 - Stylelint v14.11.0

## Установка 
 1. Клонирование репозитория
 2.  Установка зависимостей
 `npm i`

## CLI-скрипты

 1. Запуск DEV-сервера
    `npm start`
 2. Сборка проекта (production)
    `npm run build`
 3. Сборка проекта (development)
   `npm run dev`
 4. Подготовка ресурсов (обработка шрифтов, картинок, иконок, генерация fonts.scss)
   `npm run prepare`
